「討論」團結黃藍兩陣營的可能性

首先，我想大家冷靜一下
送中條例係邊個提出 - 林鄭
拎警察出來擋係邊個 - 林鄭

好啦！真係成立到獨立調查委員會！拉走大部份警察咁又點？！你估下林鄭有中聯辦同中央保住，會有會有事先。

根本問題就係林鄭政權上下各位官員，佢地就係想見到你地黃藍各有各互相批鬥，繼續指控警察暴力。
「共產黨一貫作風」

但咁多個月以來真係有幾多人真係出來屌9過佢地，同集中比輿論壓力比過佢地！

我想大家討論一下，我地係唔係應該團結返黃藍兩邊，矛頭直指返林鄭政權，唔係大家互相批鬥。
唔好再比林鄭帶大家走，咁樣落去大家只會輸得好慘。

我覺得係時候要有新方向。be water my friend

可以參考我個post
【重要】七七遊行同airdrop嘅文宣方向建議

藍黎講 智力或精神方面......
晒時間拉攏佢地，不如直接做好自己野

反正成功，藍同中立都會痴返埋黎

依家都係藍𠴱啲係咪應該已經好藍
真係改變到佢地？

林鄭民望都返 2 字頭
我諗一個正常香港人無一個係會想再繼續支持佢

同意 不過唔係咁易

第一批應該用扮同情警察黎入手

參考返清朝

一邊打壓漢人

一邊請漢人做官

我地都可以試下good cop bad cop

屌尻警察之餘

再扮同情可憐下啲黑警

等啲藍絲覺得政府累左警察

到最後唔得都唔緊要架

等啲藍絲懷疑下人生都好

反正扮下嘢又唔洗錢

吹水唔洗抺嘴

首先我地要由文宣開始，轉移返視線去林鄭到先

咁唯有我地讓步
唔搞港獨
認中國人

只可以係佢哋D仔女黃，先有機會改變

我地手足真係拉走一個就小一個，未打到大陸都已經元氧大傷，擒賊先擒王，要拉林鄭落台，我地先有希望

未打到大佬

我覺得如果要說服藍絲 不如說服差佬
藍絲得個講字影響未必大 但說服到d黑警會令局勢有好大轉變

警察同林鄭係命運共同體，一定會死攬，無可能分化佢地

Are you serious?

你分化唔到佢地上級 分化佢地下級

認真

唔洗急要說服
我地全部手足要轉移返視線去拉林鄭落台，藍個邊自然會明白大家訴求，自然會變支持

Good cop Bad cop
Tui !

拉中立先
你拉得多中立
藍就會跟
藍都係無腦跟大隊

和理非同前線都係大家有共同目標共同訴求，大家先可以不分化，各自爬

同樣我地拿到藍個邊訴求，共同目標，佢地自然會變相支持。

我相信大部分 黃 同 藍 嘅香港人都係想林鄭落台

政治問題政治解決

樓主目光夠遠大，知道大和解對香港未來好重要。
否則就算畀你獨立，選到個真香港政府，都有一班人阻頭阻勢，增加行政成本。

中立個邊訴求一定係 想 「政治問題政治解決」
用 林鄭落台 係不二之選

藍絲
有中央支持
有警察支持
有特首支持
有建制朋友團爐

最怕係咩？！
自己手上d錢
自己d投資
自己既物業價值
自己食緊既野唔安全

要更加在地
要更加脫離政府set既agenda

推

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
要擴大文宣既可能性，
日日同記者會既內容硬憾，只會比政府lead住

文宣方向：
- 放大緊急法既影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既行動

- 放大tg既害處

- keep住loop 721同白色恐怖